支持醫護罷工既入黎同我簽左佢

其實除左聯署之外，要盡快組織同行一齊同醫護一齊罷工，封佢老母關

政府無能，港人自救
醫護罷工，市民同行

推！

自推

推